【100日】做左張圖紀念

我朋友做左張圖，佢無連登ac,我代po

"百日嘅抗爭
百萬人嘅努力
只係反抗暴政嘅開始
香港人，堅持，努力，加油"

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

好撚型
個個人物角色都認得

Ok 連儂牆見

岳兄好似被孤立咁

全球反共

靚

好靚

願榮光歸香港

光復香港

幫你推一推，但係岳義好孤立

pepe護士呢

岳義士型到 不帶走一片雲彩咁

望真D

wallpaper了

有冇高清版好靚

好有感覺既一張圖

sooooo good

型